《旅行青蛙》中國版定名《旅行青蛙 中國之旅》中國霧霾風景完美展示？

由日本廠商 Hit-Point 推出的《青蛙旅行（暫譯，原名：旅かえる）》於今（4）日起正式在中國地區展開封測，中國版定名《旅行青蛙 中國之旅》，而玩家將跟隨青蛙在中國旅行。

於去年底推出的《青蛙旅行》是一款放置型休閒遊戲，玩法非常單純，在遊戲中主角是一個熱愛旅行的小青蛙，總是背著自己的行囊到處趴趴走，玩家所要做的事情則是在小青蛙出門之前為牠準備好路上的糧食，使它能夠順利的完成旅程。

玩家要藉由收集戶外池邊的幸運草，並以此購買店內各種美食為小青蛙作行李準備，接下來等小青蛙離開出遊之後我們就可以不用關注遊戲，直到遊戲通知小青蛙歸來為止。由於每次青蛙都會給玩家帶回不同驚喜，再加上簡單的遊戲玩法以及可愛的風格等，該作品前陣子在台掀起眾多玩家熱烈討論與分享。

在上個月，阿里巴巴集團宣布與 Hit-Point 合作並獲得《青蛙旅行》在中國地區獨家發行權，而遊戲以《旅行青蛙 中國之旅》HTML5 手機遊戲版本在淘寶展開封測，首波獲取資格的玩家將可搶先與青蛙展開一趟中國之旅。

《旅行青蛙 中國之旅》即日起在中國展開限量封測，預計 6 日開放更多封測資格。此外，官方透露，預計 21 日與 Hit-Point 一同見證遊戲正式在中國登場。

jo mud 9

一去不返
出門比人捉咗去食

贏國版陣柒味出晒黎

田雞煲

不了

右邊排第二隻野個頭頂係咪畫錯